[全明星後備出爐+吾皇三萬分]2017-2018 NBA 賽季討論區 （105）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

牛仔冠軍之後唔出重金留人，事實證明 cuban 有眼光同千夫所指既勇氣，除非好似勇士咁主力全部後生先有重金保陣既必要，騎士依家自食其果

騎士老闆依家口講想lbj 留，心入面一定唔想，再咁比稅落去神都死，早d 重建最多比多一兩年稅，反正冠已袋，lbj 留就年年要keep 陣，新例之下，稅愈罰愈多，天文數字

點會唔想

po ba連標題都唔改

冇特別野唔改啦

好似話吾皇帶動周邊商業活動其他收入先令騎士老細搵大錢

4占9

今天賽後威少也被記者問到這話題，威少：「難以置信，在我看來這令人難以容忍。我不知道入選全明星需要什麼，有的球隊有四個人入選全明星，還會先抱怨被冷落(暗諷勇士)，而且他們最後真的全上了，但那個真正值得入選的人沒有入選，我完全無法理解。George目前在抄截榜領先，每晚都全力以赴，是聯盟小前鋒的前兩位人選，他的落選完全沒有道理。若以這樣的標準放眼聯盟，只有幾個人算得上全明星。有的人被票選進去，並不一定就有全明星的實力。這讓人難以容忍，就是這樣。」

我湧已經入少左人 zaza二姑生命石都值得入all star, 你睇下點解燒鵝有兩個正選仲好啦，我湧有成積有人氣仲有冠軍添

2026-17 罰左 54 million , 今年再罰上去，假如留多兩年條數真係得？

Lowry<>Kamba

騎算幾醒，想重建都有自家pick玩

仲可以拎愛神甩爛約換到期合約

以佢個人腳配置甩左foj+愛神應該會tank到唔夠15勝

So Gilbert paid $166 million for a roster that made the NBA Finals. We don’t know how much revenue such a good team pulled in, but chances are the Cavaliers lost money this season. Forbes reported that the Cavaliers lost $40 million in 2016-17 despite winning the championship. Those reported 2015-16 losses came with the same total payroll as Cleveland carried this season. Odds are there were significant losses.

Cleveland will begin triggering the oppressive repeater tax in 2017-18, which will increase its inevitable luxury tax bill an additional 44 percent.

一早已經蝕緊錢，今年罰多44%

騎個網pick如果揀到trae young就爽

任佢刷數據

市值升咗，但係冇得套現
同埋之前睇hupu好似話佢實際生意額(賭/借錢)縮緊

BTW 贏冠軍同借錢有乜掛勾

我覺得會比咩直揀左

揀人嗰段轉咗，反正公布哂

無，見你隊波贏冠，就慶祝搵你借錢

係喎 下個po改

想佢留隊只係同球迷講嘅客套說話，騎士老細唔係有好多錢燒

根本無有錢人會甘心咁燒錢

冠已奪，沉十年有乜所謂，又唔係未沉過

最好就攞哂成副身家嚟燒，燒到人地掛波衫就$1賣俾皇帝

Paul Allen 微軟聯合創辦人

強力支持騎士賣love同貼pick送jr走

Jr真係tank既良方

Net worth US$ 5.7 billion (September 2017)

57幾億美金身家燒個幾千萬會怕

體育商業界50大影響力人物

23. LeBron James
32. Dan Gilbert

會唔想佢留低

去公牛啦

$6.4 B

原來最新身家已經去到64億美金

屌拿星 睇第一頁以為佢就快破產 原來身家一路上漲緊

我係話緊個作者

我唔同意佢想lbj走

但64$ 用1蚊唔心痛咩

依個真

之前唔比5m 留David Griffin ，再請 GM 只係肯比1.5 m, 無人肯做, 已經明示收左水喉 ，lbj 上年已經不滿Dan 唔肯再比錢upgrade 陣容

佢地呢D有錢人一路錢搵錢
投資10億8億等閒事
捐5億3億都唔出奇

如果你永遠得64蚊 少左1蚊緊係肉赤啦
但係佢一年搵多過1蚊 少左1蚊 wfc

都係果句

JR TT係廢物

但佢係騎士奪首冠功臣

俾幾多錢都不為過

如果未拎冠時

有神仙同騎士老闆講可以有首冠，但之後都唔會有，因為你要俾錢養班廢人

我諗佢都肯

首冠喎，再優待都不為過

根本係超值 唔單止係球隊首冠 仲係克里夫蘭成個城市超過50年第一個大型冠軍

一年高峰，興奮就梗架啦，但之後有排搞，唔通真係等FOJ退休

點都好，依然覺得CAV 入到決賽

優待還優待
Jr係咪起碼都每5場交一次貨
就唔係好似而家咁1x場都可能無一次

咁你咪睇下佢出年肯唔肯offer頂薪俾lbj囉
如果佢真係唔想俾稅既 佢一定唔會俾頂薪LBJ

唔值咩但係

養到jr退休都係值

幾多人想要冠幾多年都係無

你諗灰熊仲要俾幾多年錢廢物，都係渣都無

好老套講句 03年之前既騎士 你講唔講到完整一隊出黎
本身城市細 , 係魚腩 有十幾年高峰仲想點 又做過聯盟第1
再講lbj就算退左休 克里夫蘭人呢個身份跟佢一世 繼續幫呢隊波吸睛

值，但jr都係要屌

我覺得，騎士上限都係東冠

Jr勁，都係贏唔到湧

Jr廢，都係會贏綠軍

所以是但

Dan同我皇不和左好耐啦
拎到冠仲洗忍你？

夫子好波
講中哂

精神

佢留就一定比 ga la，我一路都話心入面唔想，但現實max offer 一定出

夫子想做波台高汁會然

想做創意台高汁會然

請珍惜杜老母

抄人

創意人的事。。。能説是抄麼。。

咪抄中二ching啦

乜都抄 夫子你無用架喇

是誰....召喚本尊....

柒番谷

叫我岡八郎可以了

你老母俾狗屌啊

岡八郎

相煎何太急 話晒兩兄弟

你同佢都係兄弟

襟兄弟👬

益埋你同樓豬5P

jimmy 入到all star

雖然可能可愛傷左先入到

Jimmy>>>>>>>>>>>>>>>>>>>廢鳩

老實說，認同

我都覺

近幾年熱火年James到Back home 都多負面新閒
撞教練,又話抄教練,點知最後都

利申:唔鍾意James, 不過想ROSE 入下決賽

睇完後徹步講kidd 被炒篇文先知，原來kidd 都係呂不韋果類

咪玩，就算可愛唔傷JB都一定入到
廢物狼2揀1入都會係JB
何況佢好過Klay廢鳩

其實騎可以考慮jr換湖隻deng 橫掂都係雪 又冇機會出 應該點都好過jr場場咁樣

識貨
釘都有人睇得上眼

Deng返騎重生

釘: 王者再臨

英國MJ=MJ
LBJ>PIP

份約仲長過釘
彩你都傻

我係覺得橫掂你擺jr正選都係博
咁不如直接換個另一個人黎博仲好
況且又唔一定比時間佢上
兩隻拎出黎個市 都冇人敢接

一樣到20年jr份約仲平d
就咁互換湖實deal

睇下份約既長度先啦清

唔關事 佢今年值得入allstar

屌
好似我記錯
Sorry

兩個份約好似同一年完
Deng 仲要貴d
都係個句 寧願你拎去博 好過你擺係場到攻防都放題

唉
佢先至係真正既騎士魂

但係如果騎士下季要tank咁留jr同TT冇問題

Trae young千奇唔好比咩直pick到

rj

做得吾皇兄弟預左變契弟

咩直要笨巴算啦
A頓 袋利 MPJ Trae Young 當值 都咁有潛力

齋講rim protection, 笨巴仲勁過ayton

單講依個能力我覺得佢係近5-6年最強

Agger, 有錢還有錢，但邊有人會想蝕錢 。
越有錢越孤寒越想搵更多錢就有。

我係hater
但我欣賞佢呢兩年係猗既態度

笨巴可能係Noel，A頓係上將

noel 完全無料

笨巴有spacing同埋身體質素都高d

上限就ayton高好多，但齋講防守力應該差唔多

笨巴有機係有spacing既莫湯保

台灣寫nba
好多都好有內涵同營養
非本地同大陸個啲除左三毫子一擔你知我知阿媽係女人廢話之外就係濃烈既蛋白質混濁液體。

但jr份約要保正選

騎士老闆想賣盤

屌你 由上至下都唔撚想要隊波

NBA Seeking 1 Percent of Every Bet Made on Games If Gambling Legalized
賭波合法化！？

已經吹緊the decision 3

全隊騎士得love, lbj會有要

怕撚左吾皇 吾皇可以入股做老細

會唔會係怕洗錢，越搵越有喎

我祖又打新秀賽又打正賽

all star又有禾湧四星睇
如果zaza都入到就好了

手感仔識做啦

25宣言
等睇hupu占騎區激到紮紮跳

仲有二姑同生命石

得潮頂到我皇咁大花筒嘅啫

太腸又豬

紐約都得

據此前籃球籃球節目主持人Stephen A Smith報道，騎士老闆丹-吉爾伯特有興趣賣掉騎士。今天，著名NBA記者Darren Rovell在推特上進行了辟謠。

據Rovell報道，來自NBA球隊方面的消息人士透露，吉爾伯特沒有進行過任何關於賣掉騎士的討論。

Stephen a smith出哂名9up架啦

REAMGM(From SAS) : Dan Gilbert Has Interest In Selling Cavaliers
ROVELL : Dan Gilbert has not had any discussions to sell Cavs.

有興趣轉手同未傾過冇衝突，不過由SAS講出嚟，應該都係9UP

病閪第一節未完已經7板

沒有mb他甚麼也不是

大三元啦唔該

NBA 球隊唔怕搵人接手

咁以賣隊角度佢好想lbj 留隊續長約，有同無個價差好遠

挑戰一節大三元

單節10板了

查實現職球員可唔可以有球隊股份 ？

唔得，MJ當年都要托管，最後仲俾人食埋啲股份

ulis個種廢真係笑死人

公牛定巫師?

巫師

痴線

Meanwhile rookie Wilt 44pts 45reb in 1 game

大腸半場豬到廿分了

西蘭花JABJAB GOAL

夢露勁到，都唔知係咪要tank先唔出

朗度咁快有9分，係對面廢定點？

病閪刷數據可恥

應該都係咁上下數據到完場輸波

對面癈

佢好想第二節就刷到三雙咁

差少少

成隊波三分著火，johnson 都入到
西門都仲係未入過

條撚屌根本右手來，扮曬型用左手射波
佢十個剷底同 floater 有九個都係用右手放

刷分仔準備又玩豬波刷分

樓上
老母
係
雞

鬧錯人牙屌你

唔俾佢就係話你

我隨口up

我屌你老母牙

感謝會然A_milk 提供笑料

想用一季時間扮左手撚，好似賭神咁
下季轉返右手射爆晒咁多隊

但係佢打咗咁耐都係用左手

擺明係迷占迷上腦
占左拗但用右手
佢就右拗但用左手

我叫g.hill祝你身體健康

果然生出黎就係幫吾皇含

收到phone 佢暈左係06年

咁樣唔係反占咩

但吾重射波你最多覺得唔夠靚，但係唔會覺得卡住卡住咁

三雙達成

身體健康

右手罰球線位啲floater手感就後衛咁又準又smooth
左手射罰球手感就成個中鋒咁又唔準射姿又唔順
你話佢唔係用錯手射波真係無人信

刷得好辛苦

三雙

弓喜弓喜

多謝yogurt 包青天

刷數據笨西可恥

宜家先開始迷ben會唔會太遲

火箭三分放題

辣殺黎 迷禾好過

-，-

輪椅

唔會，d人走得7788

開季係又講唔係又講76

會唔會有機會整個 20 20 20 ?

燈到仆街班撚屌 唔好再吹奏了

冇 都第三節了

歷史上有無人試過？

張神獸試過一次

牙波應該有機會

ROY 是100% dick ball

公牛爭氣D
想睇牙病刷數據

support

14/14/13
如果第四節無換走，其實三20真係唔係無可能

會唔會係第一個新秀15 15 15

笑死 叫牙ben射3分

murray籃板

一定會有d咩

第一個新秀151515同時只有6個turnover並犯規少於兩次 正負值達到20以上而且沒有射3分 再有一個block

Reb磁石

不射男

CHI 62
PHX 62

坦克大戰

刷籃板

鳩猴係咪好中意強姦 XX第一中鋒

Lma:終於有得休啦屌

鼓佬，老表，城城

mb強姦過未

Forbes

因為佢以前係被強姦嘛

回春，以前唔計

佢同murray合體先得4分一個咖哩

用左手呢下小動作係我最近呢500場加上去
用黎裝你呢班老狐狸！

火箭

炒40

冇睇一陣 本身mb仲鳩下鳩下得十分 咁快刷到上十九分

細龜真係勁到癡線

ariza 第二節未完已經射左12球三分

Young都on fire

今場算養生了

慢撚偷波

Frank the tank 竟然fake 起人幾次

TLC呢幾場準到

今日Klay更新Twitter寫道：「很高興我不需要提出交易申請了@curry。很高興再次入選全明星。」隨後不久Klay便刪除了此條Twitter。

在昨日賽後採訪中，Klay表示如果Curry不選他，他將會主動申請交易。

得第一節準

劇透
KT KLOVE KD

76人開始了

倒水

熊刺都唔識入波架喎

又唔出green

倒極都仲有18分啦

好想睇love 打爆吾皇

BEN呢球後手

Simmons

差一助攻都咁難刷

第2節得十三分

撚樣ben想刷 20 20 20

佢刷到我入紙佢永遠球迷.

估唔到燒鵝對黃蜂咁好睇

點解出都唔出

贏到咁都要打成38分鐘

想睇禾杜占狗同team

何年希

冇左紅撚76好似勁左

76班新仔好搏殺

唔知龜龜同25會唔會同team

原來猴今日第1000場

walker入唔到All star 係有原因的

on9 wall唔射3分

何年希>walker

丫,活塞都幾正喎,夠膽做個絕殺機會個rookie出手,仲以為harris打晒

唔會啦，tlc頂唔住二號位

據《休士頓紀事報》報導，火箭隊總教練Mike D’Antoni對於Chris Paul沒有入選今年的全明星賽感到不滿，而且他認為以火箭隊目前的戰績，只有一人入選全明星賽是不夠的。

「我很驚訝的是，人們看比賽的時候應該看到一名球員的重要性，Paul在場上一直都做出正確的選擇。他放棄了個人榮譽和空間並讓球隊變得更好。他不僅做到這點，而且依然打出非常棒的表現。可是他卻沒有入選全明星賽，這讓人感到困惑。」

本賽季，雖然Paul因傷缺席了17場比賽，但是D’Antoni並不認為這應該成為Paul落選全明星賽的原因。他還特別拿2015年的Kevin Durant來舉例。

「幾年前，Kevin Durant因傷缺席了許多比賽，但他依然是全明星，當然，他應該入選全明星。」D’Antoni說道。「Paul今年打了45場比賽裡的28場，他上場時，我們的戰績是23勝5負。難道他不應該進全明星？拜託。我們將會努力把這個作為動力，並爭取完成更大的目標。」

我都估唔到係set俾kennard射

Bertans

紅撚一定第四節或者關鍵時刻就莫氣派膠

普通球星一個

「我不會參加今年的三分球大賽。」Curry說道。

「我記得我參加了6次（實際上為5次）三分球大賽，我之前曾告訴自己，會一直參加，直到奪冠為止。」Curry在當時的採訪中說道，「而在2015年，我如願奪冠，之後的2016年，我為了衛冕而來，結果讓Thompson拿到冠軍。所以，現在三分球大賽的火炬要轉交給Thompson了，我全力支持他。」

初初湖人想用DLo 換黎選佢

老實我唔覺佢勁

靠MB 頂住個雞頭咋

我誇張少少，佢同nik有d似

收尾追到咁，又輸盤?

病閪大三雙

鼓佬, 30分23籃板
入唔到All Star發惡

呢d高順白人名校射手太多伏

今年勁到爆炸

聯盟top3中鋒

張伯倫在1968年2月3日76人131-121擊敗活塞的比賽中,他得到22分25籃板21助攻,創造歷史紀錄,至今無人打破。 他的最高得分記錄也一樣,無人打破。

20 20 10有無

手感仔出場數好似先同波縮差得少少

高順位先係問題

屌你老味MDA 出Gerald Green啊

40 20 10都有啦

屌你老母 十人輪換好撚難咩

趙完鬆

bertans轉行玩dunk

手感係投票，後備係教練揀，無計啦。
D教練永遠都要睇到個球員有返咁上下出埸數先會考慮，同埋西岸後場咁多人真係大條道理唔俾波叔

人地戰鬥民族黎

真係燥撚左
熱火唔出 當對面勁
你老母打小牛都唔撚用 Gerald Green
CP同基石一人分3分鐘比佢都得啦
咁咪仲平衝 你老味MDA 九人輪換鳩上腦啊

唔明灰熊搞乜 戰績咁差 po無望 但都唔砍掉重練 攬住細加 交易走tank好過啦

Slowmo

我諗都係Lillard同CP3 二揀一

想打劫咪直接講囉

Conley傷
tank1年嘛

咁一定係Rapper
波叔玩咁多年仲未夠皮咩

望左下box score
都係基石出得耐少少姐
佢自己又要爭mvp

岩岩傷完 仲出基石

俾佢留力咪又係用剩低D精力去叫雞。

早兩日表弟咪做過

mvp>戒子

哇屌parker傳到咁撚高

家嫂上唔上到三雙呢

又唔係大傷

Gasoft會唔會大三元到

樓下
系
食屎狗

有d難 班shooter好沉

你老母比狗屌呀

睇到youtube未

咩呀，佢果個傷係唔駛做手術入面算係大傷黎，根本要養一個月，佢2個星期出番黎，skip左物理治療果part 。

睇到係睇到

但有50%機會會睇睇下hang機

如果無事就成日都無事

見佢咁快出番黎以為好小事

Conley出返黎唔見得勁得去邊 無左tony allen嘅灰熊唔好睇

hayward今日復出？

Lillard對Westbrook言論感到失望：全明星是自己贏來的

昨天雷霆以109-108戰勝了籃網，賽后Westbrook談到隊友Paul George落選全明星時說：“難以置信，在我看來這非常不公正。我不知道還有誰入選了，但有的球隊有四個人入選全明星，有的人直到入選前一直在抱怨自己被冷落了，而那個真正值得入選的人沒有入選，我完全無法理解。”

Lillard談到Westbrook的這番話時說：“我非常尊重Russell，所以我聽到他說這樣的話感覺很失望。他知道我取得的成就。我知道這是我自己贏來的席位。”

隊長 咪傻啦

終於收埋登登

抛三雙叫糊啦

仲快過parker

終於出

睇到nba ig

波叔同登登好基

布萊恩-文霍斯特一直以來都跟隨LeBron報導，因此算是相當瞭解詹皇心思的記者了。他就表示，騎士最讓LeBron不滿的，並不是本賽季的掙扎或是什麼Love生病退賽，「最讓他不爽的，是騎士本有機會得到PG或Eric Bledsoe，但卻一個都沒引進。」

文霍斯特還爆料稱，騎士也曾跟黃蜂聊過Kemba Walker的交易，「但騎士不願意同時接下Kemba Walker和Batum的合同。」他說，「如果可能，騎士可能會送出TT，2018首輪簽，或許還有小刺客或Crowder中的一個。」

「騎士當然也願意甩掉JR的合同，但因為沒人願意要，他們只能自己留著。」他說。

他也表示，現在的騎士不會想省錢了，除了詹皇之外，任何人都可能被交易，「降低奢侈稅目前對管理層來說並不是必須的事。」

Rapper又出diss track

王子傷完 真係好撚準

熊仔唔生性d就應該無了

冠已袋仲駛錢做咩

家嫂冇得刷三雙

Damian Lillard: 'Disappointing' to hear Russell Westbrook's All-Star remarks

"I respect Russ a lot so it was kind of disappointing to see him say that, because he's played against me, he's played against our team, he knows what I've accomplished. Not just this year, but over my career. So it was a little bit disappointing, but I know that I earned my spot this year. And that's pretty much what it is. I earned my spot."

一下炒左20係咩事

真係當猗老闆係atm

本週初，騎士隊召開了一場隊內會議，據悉這場會議的氣氛很緊張，凱文-勒夫更是成為了眾矢之的。

然而據騎士記者瓦頓透露，在那場會議中，勒夫並不是唯一被點名批評的球員。事實上，幾乎每一個騎士隊球員都被點名批評了，包括詹姆斯。

據戴夫-邁克梅納明得到的消息，目前騎士隊的球員里已經分成了兩大陣營，一名老後衛、在騎士隊已經待了幾個賽季並且在2016年奪冠的老臣們是一派，而一名新後衛，以及本賽季新加盟的8名球員是另一派。

「每個人都想要責任，但是沒有人真正願意被問責。」一位騎士隊球員告訴ESPN，「令人感到瘋狂的是，依然有人覺得這個問題可以得到解決。」

「我們在球場上沒有任何信任，這是（騎士隊）最差的氛圍。」一位騎士隊的老臣說道。

差一個助攻都唔比 波波

係刺 你想刷數據係冇可能

果個位最需要係休息

騎士不想省錢<—係吾皇既想法定騎士既想法？

儲得太耐無射

騎老細一定想慳嘅

明顯我皇啦,依幾年洗左咁多錢唔肉赤咩

又砌吾皇生豬肉

吾皇肯續約咪一早有PG囉

傳緊george hill單野好似有機會成事?

吾皇肯續約
騎同你玩BILLY KING式交易又點話

又黎,自己簽份大約,迫球隊高薪續JR,迫人放棄見頂簽LOVE,低薪簽埋好兄弟,駛唔駛砌隊Dream Team俾你打?

駛，咁點

我皇

Andre Drummond數據火爆，轟了30分、24籃板、4助攻、3抄截、6阻攻，可惜最終活塞還是95-98不敵。

集體逼害

自己幫手俾錢

唔好再講我皇壞話啦好嗎

其實好無謂

你走又唔會有冠

唔走點都係對歷史定位最好

仲可以吸引到人入嚟

三十幾係到扭屎忽花

一位在過去幾賽季為騎士做出突出貢獻的後衛，與一位本賽季新進的後衛，兩者之間相互對抗。這顯然是比輸掉比賽更糟糕的事。

實係Jr vs it9

好似KD咁自己減薪就最好啦

去勇會冇冠 ？

我唔知你咁講係唔係串緊KD,不過呢個絕對係道理

吾皇咁既年紀其實減薪又有咩問題

去潮整5星戰隊都得

底薪我皇肯咩

it9定Dwade

都係個句,大佬叉腰防守,D0靚有樣學樣

wade應該俾面我皇唔出聲多
反而IT近期咁多野講 似係佢多d

想知LOVE係咩定位
兩邊公共沙包?

2018年全明星名單已經出爐，熱火球員無人入選，這是他們25年來首次無人入選全明星。

在接受採訪時，熱火中鋒Whitside表示對此困惑不解。

「這很奇怪，」談及選擇全明星球員的方式，Whiteside說道，「我有時候會感到很困惑，是根據數據選的呢？還是根據戰績呢？」

「有一些人，他們會說：‘哦，他戰績好，他的球隊在贏球，所以，我們選他吧。’另一些人，他們數據漂亮，但他們戰績糟糕，所以，到底怎麼選的？我只想明白這其中原理。」Whiteside說道。

本賽季至今，熱火以27勝20負的戰績排在東部第4名，雖然擁有聯盟前15的戰績，但熱火是其中唯一一支沒有全明星球員的球隊。

「是的，我總是有那種感覺，很多人都很輕視熱火，所以，我經常有那種感受，我們有我們的全明星，他們只是沒有被選進去。」Whiteside說道。
Whiteside認為，這和TNT不直播他們的比賽有關係。

「和那個有很大關係，」Whiteside說道，「NBA推動球隊，NBA推動球員，媒體推動球迷，有一些爛隊也能打聖誕大戰，我不會說是哪支球隊，但你們都知道，有一些球隊不應該打聖誕大戰。但很多NBA球隊都推動一些球員成為了全明星首發球員。」

唔係話jr冇貢獻,但佢算係做出突出貢獻的後衛咩

wade昨日輸後竟向兄弟瞄嘴 , 不和謠言有跡可尋

打咗幾個賽季得佢同iman
即係根本無第二個suspect

加盟頭兩年jr表現唔差而且1-3佢有份幫手反勝73湧仲唔夠突出貢獻

真猢們要出閘了

其實冇
果陣2x最巔峰都肯唔要面減薪去熱火
而加為左騎士更加應該減
當還債咩都好丫麻

It9早幾先公開屌jr 實係佢兩個

Cavaliers' Kevin Love says he won't request trade

但JR同wade爭正選時已經有牙齒印

佢最主要既收入都唔係做球員而係廣告啦,佢唔減姐

係後衛咩
上網睇啲人話係love vs it9

吾皇又要兄弟 又唔降薪
又想superteam. 自己開nba 2018玩咪得

依個第二單黎

好多戰線

個jr係咪同河仔一樣有人照住呀？

處處開花

IT狗怪笠仔唔幫手補位?

騎士邊年低迷無不和傳聞
15不和到18

It9同love果單係話it9帶頭批鬥love扮病
It9同jr果單就係話騎士以佢兩個為主分左兩大陣營

之前有話球隊開meeting
IT9第一個反枱屌自己老友
不過都係當八卦聽下算

總結it9=更衣室炸彈

佢話love打OKC個場早走同之後個日都無練波
但係軍醫證明佢身體不適係唔適合打個場
woj就放大呢件事黎講 話成個更衣室圍攻LOVE
後尾先有新聞話 原來係成隊各自各互數大家不是 唔係針對LOVE
woj後尾都有改返

IT狗係黎為騎士帶黎改革既希望之星 係白武士

乜撚都關it9事
果然係怨婦

最賤咪呢d

話左woj入左espn之後回晒塘

it9估個個都係佢鍾意帶傷上陣咩

It9去騎士玩分化，果然心繫我塞

其實好簡單

LBJ下年打5+3+3數據

咪可以名正言順底薪

話左woj d騎士料信唔過

兩個舊年仲有十幾分一場嘅今年都底薪嚟幫兄弟打天下啦
吾皇下年投桃報李 收份中產算啦

問題係好似下年中產騎個CAP都已經冇咩空間

雀屎進攻廢到

呢樣真
mvp+fmvp

我覺得rapper打asg會同Noah 差不多

RR9

點解?
我反而估佢入到嚟已經當還咗願
會打得好自在

其實LBJ個D 鳩屎性格 個個都唔想得罪 扮晒好人 真係幾唔適合做領袖
俾著kobe 真係邊個搞事邊個被佢屌到仆街

真係未見過有o靚夠膽係比賽公開屌柒kobe
但mario同TT都試過打打下波兇鳩LBJ, LBJ最後仲要道歉

今年d大獎除左mvp之外係咪都定左咁濟
mip: 嘔奶？
roty: ben？米嘈？
dpoy: kd？
6th man: eg？
mvp: 登登？kd？curry？

條友欺善怕惡姐 邊有扮好人

真係無？

禾有冇機爭dpop

2017-18 NBA Midseason Awards

佢係勁但冇咩娛樂性
唔通睇佢LILLARD TIME咩

咩撚野HORFORD

佢防守貢獻係大喎

星期六公佈asg 隊長選人結果？

咁多數都係睇數據咖啦
佢d數據都唔突出

Robertson

mb dpoy都好大機其實
如果kd有得爭mvp咁dpoy都未必會有份

I MEAN個獎睇數據

仲有luo今年打咁多場正選都仲有得6th man？

笑撚死人咩
禾杜今年一定mvp+dpoy+FMVP成為歷史第一人

諗咗好耐邊個路威
原來lou will

NBA每一年都設有最佳第六人獎項，而基本入圍的條件是那名球員該季以後備出場的次數要比正選次數為多。

估下一陣

拎埋MIP得唔得牙

lou 就算打bench 都出緊正選時間

所以我都唔知佢點叫第6人

curry 登登 kd 占 AD

關撚事咩
唔通manu Crawford 個啲又唔係咩
埋單佢Bench次數>正選就fit架啦

不嬲都係咁架啦
manu個陣已經係咁

ME龜呢！

得AD個位有爭議 其他4個 釘實左

企開小小

Lou應該輕鬆拎 冇咩亮眼競爭對手

唔係AD就表弟咖啦

之後唔喺跌得好勁既話，應該都攞硬

榮叔同Defrozen係咪有機踢走咖喱?
仲有今年表弟係咪應該秤先過一眉呢

表弟？

睇下會唔會計AD C
唔計=一係表弟一係Embiid

踢走咖喱

大飛班guard輪流傷 得佢無事

我好奇如果lma有得入既話會計pf定c

大帝咁既出場率...

evans

btw ，如果牙jim 持續一月表現

都有一陣？

樓下係Jim9

表弟拎撚硬一陣
AD拎二陣啦 咪撚阻住晒

佢係

收嗲啦

所以夠膽硬食

無架
淨係計2個 backcourt 3個frontcourt

咁你都要舉到一個取代佢一陣既人出黎先得
今年對手少 唔係傷就抖
而佢仲係27+8+8

all nba team wo
分左C位出黎架

今年黎講邊可能踢得走

你搞笑？

明星賽先係咁

佢上年先睇波唔好怪佢

上年1陣係
wb 登登 占 可愛 ad
咁ad係計c定計frontcourt呀？

jabari parker?

可以

C

究竟對上兩年點先會比dj入到first team

因為有縮縮餵食飯

計C囉
睇官方個龍門點擺啫
TD都用過C身份入一陣

輪椅籃球一陣

上年表弟未黎前ad都係打c位

因為記者識波

訓醒未牙

23球啊

輕鬆50+

場波做乜鳩

上年AD真係報C位黎拎一陣

Curry Harden James Durant Cousins
Irving DeRozan Antetokounmpo Davis Embiid
Butler Oladipo Aldridge Horford Towns

咁今年1陣應該表弟

龜龜點會無陣

wb 三陣都冇

求下佢真係唔好再大傷,上年真係好Sharp

應該rapper/ wb都大過嘔奶

練波 街場求其搵個天勾阿伯都輕鬆啦

睇左第一球以為佢連續入23球樽

牙榮咁勁 點打呀-.-

登子個肚

得分榜top10
Booker都算係最冇存在感果個

食屎啦

Gordon hayward幾時出得黎

數據狗

刷出黎

出得番即trade

刷都唔係咁易架

對臉皮要求好高

瘋狂犯規拖時間

求下連登仔唔好求

我屌你老母啊

今年1陣:咖哩 淫K 名叔 廢鳩 ZAZA

連登迷杜第一人型天

隊長好靚仔

我湧又第一其他人收皮啦
二陣:生命石 二姑 大胃西 有兩個位俾你地班垃圾慢慢爭

唔記得咗佢，大龜換細龜啦

收到風,it狗屌love單野係流料,你地唔好再迫害怨婦啦

就算係流 佢呢期都好搶口

係bench都已經搶鏡頭

其實HUPU同連登 呢個風氣都係好嚴重
捕風捉影太勁

無鼓佬
慘

戰績 數據 人氣 都輸
入唔到all-star唔合理，入唔到最佳陣容好正常

星期六公佈隊長選人？

好似聽朝

有冇直播

lou 今場

取消左唔係咩

銀仔唔想直播我皇唔揀ki同love

一陣睇戰績架咩？

一早傾好曬啦

NbA都會俾意見

對於管理層解僱Kidd的做法，Antetokounmpo表示：「一切都取決於管理層。不管他們怎麼想，不管他們怎麼做，都是為了讓球隊成為爭冠球隊，所以一切都有可能發生。無論是我被交易，還是教練被解僱，只要是他們認為是可以讓球隊邁入爭冠行列的做法，那都是正確的做法。」

Nba 唔幫姐係有心結
Parker 都唔幫

本來，如果，或者，可能，要是，騎士當初交易成功，今日戰績會不一樣。

美媒剛傳出原來騎士今夏在Kyrie執意離隊下，本來策動了與太陽及溜馬的交易，一口氣換來Paul George 和Eric Bledsoe ，而Kyrie和Channing Frye會投太陽，溜馬就會收獲太陽的第四名選秀權。不過最後太陽不想放棄選秀權，交易才胎死腹中。

一切已成歷史。最後PG去了OKC，Eric Bledsoe由太陽去了公鹿，騎士則發動Plan B，用Kyrie換來IT和選秀權。今日騎士打來老態盡現，IT因傷不如預期，反而Kyrie如魚得水，難怪美媒會翻LBJ舊帳，指他一直都大為不滿。

要是能組成這個三人組，實力當然大不相同，可是關鍵的支援球員，包括其左右護法TT 和JR Smith，問題從未解決。Bledsoe獨食難相處，要是來到水土不服又如何？當然了，因為他也屬於Rich Paul旗下，LBJ自然樂見其成，若有問題，那季後和PG齊齊加盟湖人就成。

有些球員以實力來領軍，帶領隊友贏波，有些球員選擇唔啱換到啱，夥同老友來做生意，將球隊變成自己的樂園，這種心態正是騎士戰績走下坡的原因。其實陣容是否如此差勁？JR和TT真係無得救？由交易到危機會議的處理，都見到即食文化的禍害，LBJ今次恐怕不易翻身了。

騎是咪已經玩撚完

Durant提到，像快艇的Lou Williams、火箭的Chris Paul、活塞的Andre Drummond都應該入選全明星。

「為什麼不把名額微幅增加呢？這樣我們就不必擔憂他媽的這種事情了？」Durant說道。「那些全明星球員落選了，但他們理應入選。」

大愛名縮

想像唔到有人放棄唔要ki

都話KI自己要走

佢講太陽。。

我指太陽

要josh Jackson 唔要ki

潛力新秀

我對西蘭花同fox仲好有期望

小妹係咪好傻啊

我心目中ki係mvp lv

斷估，josh Jackson 都唔會係

可能驚佢打兩年走掛

西蘭花bust 硬，fox 都有d 機

以後場均20分就有資格打

騎是否玩撚完，相信吾皇又要出走

牙波點算巧

Josh Jackson 有排練

攻緊個陣完全唔知場上做緊咩

Fox .... 比國王害死（主觀意見）

今場塞啲後備打得唔錯，我榮可以抖下

15分+10ast 都25分
1 ast =2分，1分比入果個1分比傳果個

波縮19+9

無左聰明仔點都會打得好D
BROWN都打得越黎越差

Dan ft air

daj

smush parker
jeremy lin

吾皇欺善怕惡

刷分仔廢到咁學咩人入as

依家東岸隊隊都想爭7打泡泡龍

除非上到第5，上唔到第5排第6既話，不如走線排第7算

唉豬: 其實唔難

[刷分仔輸三分賽就緊㗎啦] NBA討論區 (106)
準備同po霸爭106 OK?

對於自己不是全明星，Pachulia說：「我和4個全明星球員一起打球，我這不也是全明星了嗎？」

比你開

唐三藏 孫悟空 豬八戒 沙悟淨

白龍馬

仲有成廿幾日
咁快發功搏乜

西波龍都唔易打啦
係對住猗先特別西啫

我睇好西波龍重返東決

東決又出局

首先要入到先
而且你估易入咩
入到算係咁啦

Lowe 最新分析 Pelicans 嘅文值得一看
好高質

I was hesitant to classify Cousins a lock. The Pelicans are two measly games ahead of a Clippers team that has spent half the season with D-League guys around DeAndre Jordan and Williams. If they really have two of the 12 best players in the conference -- and according to most experts, two of the 12 best in the league -- why are they mediocre?

Cousins' own limitations line up almost perfectly with those of his team. He turns the ball over at an absurd rate and chronically fails to get back on defense; the Pelicans turn the ball over too much and hemorrhage transition points with Cousins on the floor. (Their turnover rate drops from bottom-five territory to best-in-the-league when Davis plays center, per .)

There are just way, way, way too many opponent possessions when you see only nine players on the television screen for an alarming length of time. Like, sometimes the opponent will take a shot, grab an offensive rebound, and go up for another shot before Cousins -- pouting and wheezing -- crosses half court.

That is death on morale. Opponents have outscored the Pelicans by about three points per 100 possessions in 625 minutes when Cousins plays without Davis, and their defense has been a catastrophe, per .

Davis has outplayed Cousins, and Aldridge has been steadier -- the stabilizing two-way force for an injury-riddled Spurs team that somehow keeps winning.

It's not as if the Pelicans' twin towers have no help, either. Jrue Holiday has been sensational, and both E'Twaun Moore and Darius Miller are sizzling from deep.

But Cousins is a big reason those guys are playing so well -- and even for some of Davis' career-best shooting numbers. On offense, he has transformed himself into what the Pelicans need him to be -- a monstrous, 3-point-shooting point-center logging huge minutes. The price of that transformation is Cousins occasionally falling down while dribbling, turning the ball over, and huffing at the referees while the other team scores.

Cousins happily cedes the lane -- and rim-running duties -- to Davis, allowing Davis to act in a more natural finisher role. Davis gets more shots in the restricted area with Cousins on the floor, and enjoys more assisted baskets, per . A full half of Holiday's baskets have come via assist this season, up from just 29 percent a year ago, and that role recalibration has turned him into a different player.

Cousins is good enough with the ball to make you wonder if the Pelicans need a traditional point guard at all. They have outscored opponents by almost 19 points per 100 possessions -- insane -- when Holiday, Cousins, and Davis play without either of the Rajon Rondo/Jameer Nelson duo, per . (The margin doesn't drop much when you slide Davis out, either.)

Rondo and Nelson are sieves, and lineup data at least raises the possibility that New Orleans' bad defense has less to do with Cousins than the eye test might suggest.

Because nobody fails the eye test on bad nights like Cousins. A lot of other stars -- including Davis -- lollygag back on defense, but no one does it with Boogie's gusto. You notice it more, and for Boogie skeptics (guilty!), the nausea of watching him loaf probably colors our perception of him more than it should. It's also easy to overlook the unusually high number (for a big man) of steals he swipes -- thefts that compensate at least a bit for his own oafish pratfalls.

The Pelicans spring leaks on the defensive glass when Cousins sits. The Boogie/non-Brow lineups have been net positives since December 1 after a hideous start. Opposing coaches fear Cousins, even if they would never want to coach him.

好波

刷分仔係邊個？

現役單場最高分兼輸波

kobe

太長唔quo
娜g點睇lowe話鳩你最愛

Tldr

佢冇講錯
表弟係鳩鳩地 但依然係第一中鋒
就係咁簡單

阿🐢無心串lillard
係串勇士姐

諗諗下你又岩
我皇又係咁，一樣都係第一小前／第二

jim狗

"guys complaining about getting snubbed until they get in, you've got guys just talking about it all the time"

上季西岸得一個怨婦今季入到啫

Pelicans慘撚在無人係尾段可以控制節奏
Rondo得 但精遲好似嫌佢防守差 而家二四節已經無佢份
焗住打散手波 所以成日見到表弟clutch time剷籃TO自爆

其實講緊mb

殺🐢殺到咁
場均接近三雙，助攻王三陣不入

燈子都有一年數據幾靚三陣不入啦

今年吾皇應該二陣

表弟有另一樣野都係領先NBA
就係Blocked Against

其實又唔係一定要
精遲依家由得雙塔鳩打好多時都叫仲仲可以
只係問題外線太垃圾係人都知你雙塔去內線
一縮你咪多數柒

前場有幾多個人計數據計排名計名氣贏到阿🐢
一隻手數得曬，一陣就肯定無🐢份姐

關我龜咩事

講緊C 位wo ching

sor 以為你講緊我

再咁落去有機二陣

可能quote 錯左，有人提到三陣都無阿🐢

簽埋成堆垃圾

上年kawhi KD打到曉飛都推唔走我皇
今年除左KD 仲有邊個敢講有力爭到一陣

我天字第一號龜黑

但今鋪G持u

Og auxxxxx 好撚勁

100%未來all star

J

難D wo
今年佢暫時數據+表現都仲係好過上年
per仲要高過kd

NBA無左阿龜真係會少左好多野睇
對勇士果種火藥味
串鳩所有對手bench

除非燒鵝上西三/公鹿上東三，而騎士跌出東四
唔係嘅話吾皇瞓住入一陣

後半賽程佢上翻d力騎士唔跌watt就得

依家都谷底咁濟 10場輸8場 輸150分 被人炒
要再跌WATT 都有難度

得佢上力冇用架喎
場場五十分都唔掂啦咁搞法

不了

A

我贊同段文所講
表弟而家專心做point center 三分同護框
俾AD可以做返自己 已經唔可以再算係雙塔鳩打
問題係表弟增重做中鋒換嚟攻守轉換速度越嚟越低
同埋要佢自主得分時多咗失誤，尤其剷底

講緊第四節喎

騎士內部太多問題影響軍心
跌watt係指上唔翻正常水平

第四節而家都係睇何年希頭
佢交到個波出去先到表弟鳩打

Jr話唔介意落後備

觀望 觀望
呢幾年聽得太多內部問題 有無被人刻意煲大件事 季後賽就知
連love 12月個陣都講每逢1月份同3月份都係輸多贏少既日子
琴日又講 3年黎經歷過太多呢D野

refer你講雙塔鳩打果度
同埋外線威脅都大過上年
今年已經少咗「一縮你咪多數柒」嘅情況

今年多左個d miller 有個穩定d既射手都差好遠
同埋而家連rondo都會射三分

咪搞
宜家後備個陣咁穩定
多個jr真係

咪一樣冇幾個係穩定
PLAYOFF呢個問題先致命

騎士失色會少左好多大戰味

望其他球隊進步好過
唔想東岸咁一面倒

咪一樣唔夠我湧黎

Siu 4

真

簽返幾個金牌打手咪夠打

吾皇唔走晚年會唔會好似球皇咁 陪隊波一齊tank

陪邊隊波先

湖人

=騎士

仆你個街好心你下次睇清楚少少

陪着你tank tank足一季搏First pick

明明係湖人陪球皇tank

D新仔陪吾皇巡迴表演賽

去潮人=爭冠囉唔該

在場的球迷都站起來，歡送這位當代最偉大的傳奇
也許這位皇帝壓得整個東岸不能呼吸十多年，也許球迷曾經討厭他，但現在是這位傳奇最後一次以球員身分踏足這球場，所有的仇恨都在他退役後變得沒有意義。

我騎已是無力前行，跟你，一起擺爛

你邊間教會

救世軍
做咩

請教下湖人點陪kobe tank 因為份兩年大約？

foj應該學下mj扮退休

之後等2年騎tank2隻狀元先出黎攞彩

Kobe 收尾果幾年自由球員有

LBJ
Melo
Lma
Marc gasol
Kevin love
Butler
Daj

基本上全部都ALL GO LA架啦

可以砌到dlo+jb+ lbj+ lma/love/marc/DAJ

出嚟

仲話球皇無拖後腿

JB RFA

咁dlo lbj lma daj

都係個句啦

Fans 睇得開心

Haters又有得抽爆

何樂不為

個時明明話簽kevin love回家,唔知做乜無左下文

同一邏輯
就算 Kobe 拎 10M 人工，一樣會阻到 cap space，一樣會係你口中所謂嘅「拖後腿」
Kobe 當時份約係湖人計好曬會有 cap flexibility 先開，個價位同 Kobe 可以拎到嘅頂薪爭一大段距離
每年都有足夠 cap space 簽至少一個 max player，簽唔到係因為無人肯黎而唔係因為無 cap space 簽人

佢擺明物非所值.，但係CAP ROOM根本冇位簽FA

你當係豪華版何年希

何年希邊賣得飛

因為kobe係到

I will bring 返 my talents to NFL

真.坦克車

如果佢玩NFL一定冇而家咁出名

絕對有可能
不過如果你係話 Kobe「拖後腿」，換個講法姐係星級球員零願同 dlo 組隊都唔想同 Kobe 組隊
睇返過去幾年，有 Kobe 係度至少班 free agent 球星都會願意見一見湖人 (e.g. Melo 2014, Aldridge 2015)，Kobe 退休之後湖人連見面機會都無理，最慘連 Horford Whiteside 呢類 fringe all-star 都唔肯見
Kobe 真係有「拖後腿」？

D人弱智姐

有湖人都唔去

係咪嚟搵狗比拎簽名咋

呢個就係我想講既野 平時大家就屌開湖人班底廢（個陣容的確係幾廢）又FF 其他星加盟，但當講kobe份約既時候就變左如果kobe 唔係到，其他big name 就會黎咁 Can't find the logic

講真

D star 唔想同Kobe 夾姐

同唔想阿龜打波一樣

大佬
湖人喎

全nba 4百幾人，有邊個係唔想入湖人先得架

係無，無人會抗拒到呢個offer

歷史底蘊深到咁，係一種榮耀，係一種證明

D人唔嚟除左因爲kobe係到之外我都諗唔到原因了

咁綠軍底蘊勁D定潮人勁D

咁實有既

每次討論呢個話題都會係咁
cap space 呢點講唔通就會走去講話咩無星想同 Kobe 做隊友
然後連呢點都講唔通就會講無關係嘅野
就算 quote 埋 NBA 其他球員點講/睇，一樣會話係：佢地只係講門面說話

同黑哨論一樣，永遠都係得「個個都話係所以一定係」呢個 argument

帝王

真係得av 巴先會同假膠認真討論

The Charlotte Hornets are rumored to have tried to engage on a Leonard deal
built around Kemba Walker, which is where many believe the Walker rumors
started.

岩呀
同中學一樣

男拔英華叫你入，邊個會唔入呀？

波特蘭個個

最重要個點唔講

League sources said their calls on Leonard were shut down before they started, so it’s not likely that San Antonio is ready to do anything drastic
with Leonard.

我終於知道今季D裁判做咩會咁吹

唔想接任高比揹住球皇接班人呢個包袱好正常吖
起碼等返一兩年俾啲球迷同隊員沉澱下先加盟，先係明智決定(起碼啲經理人會咁諗)
所以先會有高比早啲退下火線可以幫助湖人重建嘅講法

但湖人就係死攬高比由佢做大佬打到38歲
之後果年簽唔到人就簽兩份垃圾長約塞死cap space
然後怪啲big name唔肯嚟，嘩。

我以前中學真係有個冇去dbs
佢老豆唔肯，不過佢本身都係港隊

邊個怪？

Embiid依家唔射三分

幾時有潮迷怪
潮迷收尾個兩年同老大打鐵都就睇到射

近幾年都好少湖人fans 會真係怪d big name 唔肯黎 大家都心知冇乜野吸引到人黎

Ben Simmons同Michael Porter都揀廢校啦

我小學個時男拔有搵我，但我無去

之後入左佛教航海

Kobe 份兩年48M 老實講 係大家好黎好去，你話互相利用又得，猴走左之後果段時間湖人得隻randle，根本未有重建方向，連簽人都唔知簽咩可以長遠rebuild 番變playoff 隊。唔靠kobe 吊住命既話成個紫金franchise 即刻shut down

當然你可以叫kobe 主動要求收平d 既，不過收平左都唔見幫到d 咩

最重要係大球市，爆光率高，對自己商業價值有加乘

猢狗係咪唔記得前幾年追lma 同夢露都失敗
因為其它球隊 就算小球市都可以出到max追星
同樣舊錢 稅又交小d
點解仲陪你班猢tank

買開外圍

失敗=怪？ 你個例子咪正正係rebuttal 去反駁簽唔簽到人已經唔關kobe 事，而係lakers 已經冇吸引力

都岩既咁樣

今時今日網絡年代
呢樣野仲有幾多重要特別對球星真係一個疑問
其實大球市最大優勢係球隊多錢可以狂俾稅組銀河艦隊
但家陣都冇呢支歌仔唱

全世界都知

我老死嚟

咁我又唔覺夫子係假膠嘅
不過我的確係好鐘意同人嘈
Tbh 我本身上香港 forum 都係想同人嘈多過參與籃球討論
我直頭覺得好多時有人嘈先有機會睇到深入少少嘅籃球討論
你睇下香討有個新會員開果個 P&R 教學 post 潛左去邊

大埔人

搵ICY_WIND撩佢開波囉

不嬲都支持引戰

搵你看門口？

有理有據咁戰先好玩架嘛
盲反/玩文字遊戲個D

熱鬧d推下post唔好咩

同佢同一個 whatsapp group
都唔知開過幾多次戰

你又係英國撚?

Icy wind呢條超級數據護占狗

no
佢拉左我入香討個 Lebron group

見字都問到腥味

唔覺得湖人簽番高比有問題
唔通好似熱火掉走Wade咁令人心寒咩

at least人地每次都打一大篇野+引數據
好過d人up鳩完2句扮真理

但佢d數據又真係好似好Pro
唔係係人都睇到個d

熱火留WADE你諗下個CAP會點喇真係

我打區隊贏過mvp

咁改做 話啲big name唔肯嚟 囉

話夫子係假膠真係笑左出黎

去創意台行轉都知佢係真心on9架啦

撐杜老豆

-,-

我創意台超新星喎

創意台包青天

抄post狗

玩具台之恥。。

BALL 2蚊 MITCHELL 4蚊

AD 4蚊

5個牙波
此post 已完

第四行咁抵

Davis=b jai

KAT>AD

AD Jokic加埋先6蚊
用多5蚊要個字母
之後要兩隻射得嘅guard已經夠

拉embiid去4蚊推davis上5蚊都合理啲
Simmons邊值5蚊
睇完fultz練射波就知1蚊都唔值

fultz >ball

Ball ingram kuzma randle capela

燈完未

你係咪矮仔加射波好能準 懷疑見過你

LeBron James對球隊沒有引援George、Bledsoe而感到失望

最近騎士的情況並不順利，有消息指LeBron James對球隊在休季期的引援並不滿意，甚至為此抱怨。

ESPN的編輯Brian Windhorst撰文，指LeBron James質問球隊為何無法引入 Paul George 或 Eric Bledsoe。(The Lowe Post)

算唔算disrespect IT9😞

宜家個陣都唔岩
唔係篇野9up 就係吾皇痴左線

佢自己食個份約，
加幫籃球弟兄們昆到既大約(Rich Paul經理人抽$即係LBJ既錢)
仲有咩空間俾人地操作？？
有Jeff Green, 有Rose有Wade有Crowder有IT，
仲想點？？
季季都要人地係冇薪資空間下神操作，
呢個GM LBJ你自己做埋佢吧啦

俾錢你就要做到野🙄🖕🏾

我自己都做到洗撚請你😂

咁好機會做鳩james
半年前交易個陣無記者講
咁巧合騎士低迷個陣出黎講

呢樣真
D底薪戰士黎咪又係吾皇功勞
辣殺GM有我皇天威加持都做到咁真係死撚左佢好過

坦白講而家嘅Lbj同25分別不大 只不過形象工程做得好先無25咁黑人憎

Pelicans 問題唔係 spacing
表弟做 point center 後佢同 AD 加 Holiday 呢個鐵三角進攻係超高效率
呢隊波問題係無深度可言
AD 同 Holiday 唔係場上時隊波防守問題亦好大

呢句珍

Wade rose一定係因為吾皇

Green就唔清楚

green去火箭或返塞好過la 去乜鬼騎

同聯盟第一人聯手，自己諗

其實唔係，騎肯ki換pg，溜馬會狗沖

但騎知道foj未必留就拎多個網pick做保險

不過我都覺得騎其實可以唔洗咁急問塞r多1-2隻1st round pick都得

去箭如可分身飾演自己

有green就無green

吾皇真係食屎狗黎
想組另一團咪出聲 又 賴呢樣賴嗰樣
返熱火啦 神算子有cap啊
第一人 食屎啦你

不了
要去潮
有大球市加一堆ASSETS

名叔其實收聲就得 可惜佢D pr差 eq又低仲要忍唔到把口

尷尬！NBA本月正負值統計出爐，ESPN：Curry登頂，詹姆斯倒數第一！

今日美國媒體ESPN曬圖並配文：「詹姆斯1月份的總正負值為-119，聯盟最低，」這數據一出網友們都很驚訝，有網友表示媒體寵兒要換人了，這麻煩了！

隨後網友曬出1月份詹姆斯與杜蘭特的數據對比，詹姆斯：23.3分、6.7板、6.6助攻、1.9抄截、1.4帽，命中率51%+23%+64%，戰績3勝7負，正負值-119；杜蘭特：25.9分、6.5板、6.9助攻、1.1抄截、1.4帽，命中率55%+48%+88%，戰績6勝2負，正負值+43。對比發現杜蘭特基礎數據略勝一籌，效率更是碾壓，個人表現+戰績強詹姆斯不少，有網友表示：「再說詹姆斯是聯盟第一人的話我就認為他肯定是黑子。」

Curry的正負值，比杜蘭特還要好一點，正負值是全聯盟第一！一月的Curry：29.6分5.6板6.8助1.4斷0.0帽，命中率50%+46%+87%，8勝1負，正負值+63。

深度呢個問題
唔計一堆溢價約
何年希同一眉加埋都已經半個CAP
表弟家陣仲要只係條緊千八萬留既話加碼加多一千萬
三條友已經成八千萬仲要一堆爛約
基本上都好難會有咩改善空間

去火災你要唔要？

無錯
唔肯commit就係死穴
你保全左自己季尾既彈性
但就犧牲左球隊為你補強既空間
而且經過the decision之後
就好似你同之前飛你既初戀情人番撻
行左三年之後你同佢講
不如結婚啦，第二時供樓報稅都方便啲
佢答你：睇下點先啦⋯
就大家都心知佢會又發多你一次。
你唔commit就當你走左九成。
你又會話，騎應該唔理三七二十一trade埋個pick all in，喂，一段感情關係又好，商業上又好，要求某方無條件付出既，
係叫做騙案喇。

唔要了 收3千5
好驚佢趕走基石

咁吾皇換波縮DEAL唔DEAL

唔洗lbj都打得贏湧啦 火箭咪要添啊 一陣搞壞成對波 仲有登登要攞曬呢幾年mvp 咪過黎搞但登登控球權

Wayne Ellington will participate in 3 point contest

呢個今年抵入,仲要打bench

又話今日選人既屌你老母

都未夠鐘 做乜鳩姐你

好似冇得直播

好似有公布時間

live

揀完喇未公佈

占皇揀完話好有趣

簡晒下季隊友試鐘

吾皇榮縮

唔懷疑lbj實力 但真係驚破壞化學作用

25 西書

屌奶星

玩鳩人

屌，係咪有 script 架

吾皇隊幾有趣

吾皇個正選

根據《克利夫蘭老實人報》記者Joe Vardon報道，多位消息人士透露，Irving曾威脅騎士管理層，稱若他未能被交易，他將缺席整個賽季並接受膝蓋手術。

吾皇同手感仔夾埋玩鳩人

字母+jojo

2邊互爆陰毒
大家睇定啲，費事引炒車

westbrook 25
kyrie james

吾皇搞咩

吾皇呢隊正選會唔會係當今最完美

KT KLove re-u fail

吾皇同禾杜

希望今年有認真波睇

阿榮換字母就差唔多

如果final係呢個陣 邊邊勝算大D

緊係吾皇

3個mvp對1個

仲要手感仔果隊有兩個西波龍核心

兩邊簡左教練未？

兩隊starter好似猜唔勻咁喎

James 個隊好撚勁

預計hupu班25低能fans會為明星賽動真火

統治罰球線

吾皇好撚仆街
wb 25

LBJ正選解密:全是nike簽約球星

Lue既變陣就係將crowder換成TT

點解係西波皇后企中間

飛人係咪無自己鞋？

屌鳩龜龜我皇獨食認真打

25 西書
好撚識玩

diu你，吾皇，除咗25龜，仲要迫大細龜又同隊，難得人地擺脫咗

btw curry隊會唔會太多矮人

Curry話要5g陣嘛

MDA: TRIPLE THE OFFENSE MOTHERFUCKER

除左mb字母，城城horford目測唔過7呎

唔想睇浪射3 分

目測

咁都有得屌

吾皇隊勁好多
鳩打都贏20分up

4jim9

吾皇手字好核突

睇左十年NBA
無wade melo CP3
新時代了

東岸隊終於然返一次

而家仲有分東西岸咩

大細龜感情不知幾好有咩問題

講認真邊個夠阿🐢認真

CP3俾人恰咋

笑4

吾皇三個刷分仔

Curry得字母

點打

吾皇得個high school 畢業

明星賽班人啊

占屎真係識揀人。
東部要強大喇

但好多都係西岸人

手感仔唔識分識大局揀人
吾皇機關算盡贏曬

佢係手感仔定吾皇果隊？

東岸all star全部有牙齒印

果然係你最認真

最衰波叔入唔到 唔係波叔同老表同隊又好睇

Lavine仲參唔參加入樽賽

唉，希望今年大家都認真d 啦。。。
雖然我唔係太喜歡鳩鼻，但有佢既asg 真係好睇好多。。。帶動到好多人認真打波

吾皇隊
正選成除左榮叔
個個都big size

應該唔玩，謝天華好似話想再玩

笑死

其實吾皇pick KD 一定贏
當今NBA 最勁兩個

睇得阿龜打波多

其實點解個個都話kd wb 有問題

上年all star 咪玩得好好冇問題囉，究竟有冇睇波定9up

上年

明星賽係睇你有幾多個刷分仔
唔係有機勁

其實curry + harden , 認真打真係唔差
但lebron 4 個 front....

有埋WB

不嬲新聞吹捧
場上就死敵，場下或all star就兄弟

KD 西書場下都係兄弟

吾皇WB打G位
再加25表弟AD
邊有得打啊

吾皇同Love件波衫唔同款

系

WB應該拎30幾分

teamlebron咁撚屈

屌你東岸個陣
榮叔係後場是但掉個波上去就應該可以輕鬆得分

只能講，curry team 夠快囉

屌你西波龍垃圾兄弟

Drr 其實真係唔差

係咪lebron揀完先到curry揀

根本係黑箱作業

我都覺
好似揀剩唔要既比手感仔咁

唔一定 手感一早都話想揀多D G

好想知邊個係比人揀剩果個

點解唔揀irving

lbj個隊贏硬

Embiid

現知first pick係LBJ揀KD
其他唔知

廢鳩心諗: 屌你手感仔玩鳩我咩

正選一定係DDR，後備可能係Beal/LA

其實唔出奇 之前唔係話有新聞話佢兩位老母仲成日一齊去街咩
NBA一定有商業成份 製造下話題都要

d.green同lbj成日互串
但其實佢地係partner黎,green仲係lbj旗下既網台(Uninterrupted)簽約有個私家節目(Dray day)

之前俾D美國網民捉出黎話佢地做戲宣傳呢間野

西書好大波

手感隊仲駛打既

上年all star夠未知名叔會玩分身咁低B,你有冇睇今季西書打名叔果種仇怨

irving + lbj
商業考慮

好猛啊個body

禾湧正證湧士係打戰術唔打巨頭

東岸最強排陣
pg lbj
sg ki
sf kd
pf ad
C 表弟

但依家就咁睇係kd放sg

係

其實出到場都係鳩打

如果lebron揀埋embiid就真係冇得打
teamcurry都仲有機既

依一刻cousins>embiid la

前題係老表冇發皮4

我指揀曬cousins同embiid

係，邊有分位

睇LBJ同CURRY訪問片 FEEL到佢地選人個陣笑到仆街
希望NBA播出黎啦

圍威喂

其實我估整個過程有錄低，睇下市場反應再考慮推出黎

okc d 防守硬淨到

咁davis都勁過embiid姐

主持人首先問兩人，這樣的選人是否讓他們想起了兒時打球的經歷，兩人均表示贊同。

詹姆斯說道：“我在選人之前有過計劃，但是在選人過程中，當你選了一個人，你很清楚地知道另一名隊長會選走其他你想要選的人，然後你的計劃就亂套了，需要重新制定。但這真的很有趣，把我帶回了兒時在球場上選人的感覺。“

庫裡說道：“因為我是第二個選，所以我跟勒布朗想法差不多，當他選完以後，一切就像滾雪球一樣我之前有大致的計劃，每個位置選誰都有計劃但當選到替補中段的時候，事情就變得有點難對付了，我必須看看球隊名單，看看還需要怎樣的球員。“

詹姆斯接著說：“過去幾天裡我的隊友們一直在煩我，問我會先選誰後選誰，會選東部的還是西部的過去幾天他們一直在我耳邊叨叨我的回應是，我不知道，我不知道我會選誰，但我會為選人的開始做好準備“。

庫裡也談到了他幾天前的“總經理工作”言論，他打趣道：“我之前請教了我的團隊，看看能不能打包點人給勒布朗，提升一下我們隊的水平有趣的是，我的團隊並沒有過多詢問我如何選人的問題，而是告訴我，嘿，總經理的活可沒那麼容易的，好好享受吧！“

其實應該學選秀咁直播一人pick一個
由銀仔每次走出黎講 整返個show

雙塔>embiid

For the 2018......

Why pg13 t lol, 佢做左咩

D賣剩蔗會唔高興

仲要成班星坐下面等攞帽帶

咪就係,吾皇轉會都直播,
ALL STAR揀人咁大件事都唔直播

玩下姐 唔係唔玩得牙

仲要特登騰空幾日俾佢地聚埋一齊

打緊常規賽邊有咁得閒

其實我指原有陣容（ad 表弟）再揀埋embiid
但咁會太屈機

klay應該幾玩得

lillard同大龜就

應該係all star週簡完即打

就係咁先好

正選應該係
1. Durant/Antetokounmpo
2. Irving/Harden
3. Davis/Embiid
4. Cousins/DeRozan

後備真係估唔到

Lol beat 無傳波技

4. Cousins/DeRozan

死左件,西波龍下半季玩L完

ki+lbj
lbj+kd
kd block curry
kd+westbrook
仲有咩睇頭

Draymond + MB

禾湧戰術打贏巨頭

終於可以睇到兩大25小前一隊，好感動

打得開心下年做埋隊友

吾皇去禾湧

佢意思係揀人。。。

得罪講句 唔認真打都係無野好睇

全明星選人結果剛剛出爐，LeBron為他的球隊選擇了杜蘭特，由於LeBron是最先選人，所以大家普遍猜測他的第一選擇就是杜蘭特，而著名評論員skip bayless也對此發表了看法。

「LeBron顯然會用他的全明星選秀第一簽來選擇杜蘭特，如果你無法擊敗他，那就加入他，」 bayless說道，「你給他榮譽，向他展示你是多欽佩他，也許你還想回到總冠軍賽的話，他會對你手下留情一點。」

據公鹿隊記者格里-沃爾菲爾報導，本週剛被雄鹿隊解僱的Jason Kidd有興趣執教太陽隊。

而家育成期 搵kidd去教岩架啦

著名評論員 Lebron Hater

吾皇個隊勁咁多

幫人搵下定位好啊

入到PO 下一年再踢

降低anti平均智商

養人一流

我覺得今年all star件衫應該要分返東西岸黎著
然後見到場上面黑衫傳波俾白衫 然後又俾白衫block咁

幻想到WB 做後備個嬲樣

方便埋班私怨撚扮認唔到波衫TK隊友

佢教助教算啦
教組織

個波谷住谷住

諗起有段時間著返自己隊波衫，再加埋而家拆岸拆隊揀隊友
兩倍TO

冇人討論場ball

留力睇我湧屠狼好過啦

近日，在威少憤怒的評價了George沒能入選今年NBA全明星陣容一事，引起軒然大波後。當事人George在今日接受主持人Rachel Nichols採訪時給出了自己的看法。

「Russ是這個選擇（下賽季Paul George的去向問題）變得越來越容易的原因，這就是Russ的性格，」George說，「一個坦率的人（stand-up guy），他支持自己的隊友。」

「能有隊友支持著你並且為你挺身而出，這很棒。」George說，「並且老實說，我認為他應該是全明星正選。他一直是MVP、一直是控衛上最出色的球員。他應該是正選，但這又是另一個故事了。但是威少支持著我，他永遠是我兄弟，這一點會在那個決定時刻（夏天）到來的時候更加明顯。」

預計curry會特登傳波比KD引人笑+刷click rate

玩九Magic Johnson系列

講到咁
係咪要走

如果夏天又走就真係鄧牙龜橙
3年俾人hurt兩次

你估佢係你咩包青天

這大概也是LeBron第一次把這麼多字跡公佈到球迷面前，此前外界實在是沒什麼機會看到他寫很多字。而他的字跡是出乎意料的清秀整齊，連美國記者也吐槽道：「沒想到LeBron寫字還這麼好看。」

不過，LeBron寫錯了Porzingis和Westbrook的名字，也遭到了球迷的嘲笑。他把「Porzingis」寫成了「Porzingas」，把「Westbrook」寫成了「Westrook」。

吾皇

本身唔支持直播既curry
玩完今次轉左軚

終於明佢點解唔揀字母
有得抄都抄錯

中學畢業咋
體諒下低學歷人士啦

開封yogurt

正常無乜人會識串字母哥個名啦

你地咪撚信

手感仔呢排好fit

癗倒剩1分

又輸返轉頭

好撚痛

倒水雷

有冇訪問link

係公司做住野轉黎轉去睇
一轉就見巫師TO

有無圖睇下吾皇既墨寶

fox痴撚線

巫師後備

咩事

Lall 真係好撚廢

新作用王

清秀

比梨快一步 我屌

根據curry貼既相 應該係有得俾佢抄
抄都抄錯唔知大龜會唔會嬲

大龜咁撚小氣 吾皇死喇

屌

笑到仆街

manu

今次PR唔錯wo

抵讚

跟住一齊shout 牙龜牙龜！

屌你老味
mb個logo係rihanna ig個icon

笑撚死

隨後在節目中，主持人詢問了LeBron選擇Irving的原因。

「我就是選擇了剩餘球員中最強的那個，」LeBron說道，「與Kyrie並肩作戰一直是件很特別的事情，而且與Love一起，我們有了一整個週末的時間來回憶我們之前有過的經歷。當時Kyrie還沒被選走，而他是全聯盟最好的控球後衛之一，因此這對我而言是個很容易的選擇。」

華盛頓蜥蜴

WB著哂火

大龜今日上身

Kyrie會唔會心裡邊屌晒鬼

PG防守

一齊打波點會有野

佢唔鍾意騎士個營運方式姐

一齊打波拋低所有野我又唔覺有咩問題

熱水每次就黎追過猗果陣都會輸比d廢隊

剩蔗

佢又無講係剩低10個最強 定剩低2個最強

Adams

irving唔係不嬲都話同球員無乜野
第一場佢兩個仲攬頭攬頸

我覺得應該kd harden 艾榮 字母

again

兩個都41分

Beal

蜥蜴不值得擁有beal

wb 46

Pull up 3

西岸5至8應該都有排爭

總之無潛艇份就得

wall臨尾都刷多2球3分

暗指榮少係最後一個比人選

其實大龜今年都仲好大機average triple double
咁個mvp係咪又要比佢
仲要隨時球隊排名高過上年

今年多左2個巨頭都打到咁既數據

2巨頭又唔係搶籃板既
點會有影響

場場起手差唔多30次

所謂2巨頭,依家係OKC都係role player用途

屌
笑到噴水

贏波都殺龜，屌你地老母

現家唔殺幾時殺？

邊有30次，ching有無睇波架

佢衣家刷得分，唔刷籃板助攻了

唔刷都9.X rebound 不過我估今季埋單無3雙

今年要攞應該要三15先得

我撐你
上面班友屈佢離哂譜
今場佢淨係射左29次姐

拎46分你唔講？

今場hot hand唔撚射得咩on9仔

其實如果佢埋尾都average triple double
而nba又唔比mvp佢
今獲nba真係自打嘴巴囉

今季場均21.2次起手姐

不如試下柒少次? 次次都要柒咁做咩姐你

有咩自打嘴巴
NBA不嬲有樣野叫審美疲勞

我答緊今場下ching

成班諗住殺我🐢既下場只有一個就係敗走

上面人地講場場你講今場把撚咩

皇隊應該屌打手感隊

咪係囉，65.5%命中率
出手100球都無問題啦

唔好勞氣
佢今場命中率好高呀
想殺龜都殺唔到

我🐢又贏

上年d媒體又話咩season average triple double無得唔比mvp

同樓豬一樣，日日都要柒一獲

然後今年：發覺原來都唔難，所以今年唔比

上年係幾十年黎第二人嘛
今年再有咪變左好平常囉
好似我皇以前27+7+7夠話好屈機
到佢幾年都27+7+7你都冇晒感覺啦

有，扯扯地..

KD咁都唔洗食T?

不過佢生涯千幾場無一場係27+7+7

俾人掟定果個都無反應就知唔係好大力姐

有無人知Jordan Bell傷情如何

下個禮拜再評估

板差0.5個

唔得啦

有無人LP 湧場波死亡?

G.hill開po

二姑

iggy 今日

DIU,個LP做乜撚野

二姑係咪俾kerr叫到放棄三分玩mid range 又幾準喎

你地D LP無事??

勇士又咁輕鬆 木狼

完全睇唔到

終於無事了